【推到秋官見到】50周年演唱會可唔可以真係唱一次香港料理？

自從首歌當年新出之後唱過幾次cctvb live之後

秋官就無再公開唱過live

希望你黎緊50周年演唱會可以唱

好似話秋官上電台透露有機會唱

邊度

真係有唱

推

非常感動

好感動

正

秋官原來有上高登

感動

多謝秋官

lm

有無叫埋OTTO跳舞

依d先叫歌架嘛

幾廿數又跳又唱，好堅